其實男人係咪都係咁

溝緊嗰陣嫌人唔夠主動hea覆
溝到手又覺得太癡身，郁啲就話好煩
以前話我玩佢感情，依家就話好幼稚頂唔順我

係啊冇錯

唔係啊
我係真心架

喂屌我依家溝到你啦嘛 仲想我當你神咁拜咩分左手應該會唔捨得嘅

無謂吧不要累人不要累己

老實講係d女人賤
明明上把位 畀人溝到就變下把
一直以來都keep住做上把
間唔中先畀吓甜頭
佢應該仲係死狗咁款對住你

係 但鍾意就好難控制到
越容易得到越唔會珍惜

唔關男人女人事 係關人嘅性格事

即係男女都會

溝到之前就係寶 溝到之後就係草

女人通常一拍拖就交心出嚟
其實根本未睇清楚對象適唔適合
遇到個真心愛你嘅人就冇所謂
遇到賤男 傷心就係自己
拍拖係鬥力遊戲嚟
勢均力敵先係好game
你選擇苦苦哀求做下把嗰陣
你已經輸咗
當交學費啦

可以咁講 人好多時都會比新嘅嘢吸引住 往往唔記得咗之前靠住邊個/乜嘢令自己行到今時今日 更加好易唔記得以前點樣辛苦得到你嗰陣好想要嘅嘢 造就成自己
我會話做人唔好過分追求新鮮感 知足就好
所以我覺得係性格/夠唔夠成熟嘅問題

我都想有人癡我

真係有人癡嗰陣就唔同講法真係好快會厭

下...佢咁講 聽到實好hurt...
聽落佢都好大轉變喎
你地一齊幾耐啦？

你又厭下

我都想有人痴我...